蕭若元：錯誤言論也有其言論自由

蕭若元：就算講啲唔正確嘅野, 都可以觸發你諗啲新嘅野

收皮啦